【賤過狗】李東海教師墮樓前夕被鬧原因曝光：校長不滿「悔過書」內容令重寫

佢係舊校做個陣都已經好撚狗架啦死跛婆，日日跛住教書

自膠